Участники команды:

1. Гайдук Петр. 

2. Набухотний Роман.

Задание для студента №1 (Гайдук Петр)

Сверстать шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
Сверстать секцию People Are Talking About Fork.


Задание для студента №2 (Набухотний Роман.)

Сверстать блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как здесь справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
Светстать секцию Here is what you get.
Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).

